發唔發覺葵芳地鐵站...

發唔發覺葵芳地鐵站個小巴網絡係香港NO.1

荃灣同葵涌都係地鐵地頭配小巴

葵芳地鐵站直頭成個小巴王國咁

一繁忙時間塞到仆街喎

粉嶺同上水火車站先係

塞九巴就真...佢地係大路見到自己友俾哂佢地出小路先行...

新都會對出塞到on9

上水火車站的確係綠頂王
成個綠頂站差唔多馬生玩哂
淨係44+44A 都差唔多100部
加埋鄉村線，120~130部車

全部去返荃葵青咋喎ching

葵芳有冇過海小巴搭？
認真問

旺角先達先係小巴王國

佢地好合拍...就算唔識都拍住上搵錢...

好多人要靠佢地返工...

惡人谷

上水粉嶺啲綠Van都未出聲葵芳就衝出嚟柒

葵涌廣場有上環van

葵芳地鐵站成班老千係到賣旗 好似比過路費咁

上水真係勁多小巴站

你到左？買左唐記包食未？

識搭一定行另一外入口，就冇咁多老千

點睇都係旺角啦

你問過上水火車站 小巴站未

想問有冇小巴番九龍城/黃大仙/新蒲崗果頭
聽過有紅van但搵唔到
真心一問

其實好多地鐵站/火車站都極多小巴架啦

係 熱到on9

葵芳地鐵站最屈機係一出就葵廣，勁多MK妹

塞到寧願行出去

塞唔係小巴問題
係班私家車死都要入停車場

同聞 係既唔洗咁辛苦 轉幾程車

出番去完全係長征 淨係知荃灣有

葵廣後門，土瓜灣小巴落客，可以同司機講有免費車去荃灣轉

基本上無
除非荃灣小巴上唔夠客會入黎葵芳
不過機會好少

葵芳友表示認同

會重耐過坐巴士
試過一次唔會再試

出多d街先啦你

未必係最好
但我租過新葵芳一年
覺得交通都算幾方便

可能係因為我日日係果頭返工的關系令我生產左種感覺掛...

正解...